\SetVersePairs{
  {\item \VSup{48}\Inchoatio{Qui}{a} respéxit humilitátem an\MediatioVII{cíl}{læ }{su}[æ.] Ecce enim ex hoc beátam me dicent omnes gene\TerminatioVII{ra}{ti}{ó}nes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{48}\Inchoatio{Pois}[ ]{e}le viu a pequenez de \MediatioVII{su}{a }{ser}[va,] desde agora as gerações hão de chamar-me \TerminatioVII{de}{ ben}{di}ta.~\Antiphona},
  {\item \VSup{49}\Inchoatio{Qui}{a} fecit mihi \MediatioVII{ma}{gna, qui }{po}[tens est,] et sanctum \TerminatioVII{no}{\-men }{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{49}\Inchoatio{O}[ ]{Po}deroso fez por mim \MediatioVII{ma}{ra}{vi}[lhas] e Santo é \TerminatioVII{o}{ seu }{no}me!~\Antiphona},
  {\item \VSup{50}\Inchoatio{Et}[ ]{mi}sericórdia eius a progénie \MediatioVII{in}{ pro}{gé}[nies] ti\TerminatioVII{mén}{\-tibus }{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{50}\Inchoatio{Seu}[ ]{a}mor, de geração em \MediatioVII{ge}{ra}{ção}[,] chega a todos que \TerminatioVII{o}{ res}{pei}tam.~\Antiphona},
  {\item \VSup{51}\Inchoatio{Fe}{cit} poténtiam in \MediatioVII{brác}{chio }{su}[o,] dispérsit supérbos mente \TerminatioVII{cor}{dis }{su}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{51}\Inchoatio{De}{mons}trou o po\MediatioVII{der}{ de seu }{bra}[ço,] dispersou os \TerminatioVII{or}{gu}{lho}sos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{52}\Inchoatio{De}{pó}suit po\MediatioVII{tén}{tes de }{se}[de] et exal\TerminatioVII{tá}{vit }{hú}miles.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{52}\Inchoatio{Der}{ru}bou os poderosos \MediatioVII{de}{ seus }{tro}[nos] e os humildes \TerminatioVII{e}{xal}{tou}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{53}\Inchoatio{E}{su}riéntes im\MediatioVII{plé}{vit }{bo}[nis] et dívites di\TerminatioVII{mí}{sit i}{ná}\-nes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{53}\Inchoatio{De}[ ]{bens} saci\MediatioVII{ou}{ os fa}{min}[tos,] e despediu, sem \TerminatioVII{na}{da, os }{ri}cos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{54}\Inchoatio{Su}{scé}pit Israel pu\MediatioVII{é}{rum }{su}[um,] recordátus miseri\TerminatioVII{cór}{diæ }{su}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{54}\Inchoatio{A}{co}lheu Israel, seu \MediatioVII{ser}{vi}{dor}[,] fiel ao \TerminatioVII{seu}{ a}{mor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{55}\Inchoatio{Sic}{ut} locútus est ad \MediatioVII{pa}{tres }{no}[stros,] Abraham et sémini \TerminatioVII{e}{ius in }{sǽ}cula.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{55}\Inchoatio{Co}{mo} havia prometido aos \MediatioVII{nos}{sos }{pais}[,] em fa\-vor de Abraão e de seus filhos, \TerminatioVII{pa}{ra }{sem}pre.~\Antiphona}
}